屌你老母！出面班手足打生打死！沙田班泛民區議員同班黑警風花雪月！

泛民露出馬尾
搶完人議席完人票依家走去同警察風花雪月

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

Hi 打手

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

一日人工夠唔夠買豬肉？

好

你條五毛又改名 出黎看圖說故事

駁唔到又屈毛
泛民打手

其實邊有人諗住同共狗駁